思覺老師表態反對國歌法同逃犯條例！

冇人想知佢點

網名：追捕兩米黑鬼
真名：曾家聰 Kevin Tsang
出生日期：1992年5月26日（26歲）
星座：雙子座
住處：青衣長亨邨
曾讀中學：葵涌循道中學

send錯？

cc Post唔狙